點睇宜家喱隊SKT?

s3鍾意佢地到宜家

見證住佢地既打法由由主打團隊合作演變到個人solo

s7開始 有peanut 同huni加入5路佳神 個個目標都唔係贏 而係拎mvp

但果陣既勁同s6係兩件事 s6 duke上路場場輸線但會戰真係做到野 bengi support型jg 護住faker發育 wolf bang下路真係世界第一 完全達致平衡理念

但s7開始 個個玩solo春季果陣咪好地地 夏季即刻比lz samgsup收皮 自己親手將skt招牌-營運破壞 但勝在個人技術夠高世界賽都汁到個亞軍返來

s8更加不知所謂 個人技術又冇 又追唔到meta banpick又9下9下 唔知係唔係走左主教練事，聽日打jag贏返場比人睇得唔得

SKT三連霸冇死角

依加前期贏=贏
skt 冇前期
skt =輸